原來曼德拉效應出咗電影版，裏面仲有講六四事件！！！

2019年尾嘅電影，好新下

好似幾有趣

之前有睇少少gitm 覺得都係一個可能原因

仲有呢套

lm